- Entity (Relation)
https://symfony.com/doc/current/doctrine/associations.html

- CRUD (auto generated)
https://symfony.com/doc/current/bundles/SensioGeneratorBundle/commands/generate_doctrine_crud.html

- Translations
https://symfony.com/doc/current/translation.html

- Structure Back & Front -> Voir dossier controller, dossier template, fichier route/annotation.yml

- Embed Twig
https://twig.symfony.com/doc/2.x/tags/embed.html

- Form
https://symfony.com/doc/current/forms.html
https://symfony.com/doc/current/reference/forms/types.html

- Assert (User Entity)
https://symfony.com/doc/current/validation.html

- AutoWiring
https://symfony.com/doc/current/service_container/autowiring.html

- Gedmo (sluggable, timestampable, sortable)
https://symfony.com/doc/4.1/doctrine/common_extensions.html
Fork pour SF5 (à mettre dans composer.json) : "antishov/doctrine-extensions-bundle": "^1.4",

- Fixtures
https://symfony.com/doc/master/bundles/DoctrineFixturesBundle/index.html

- Webpack Encore
https://symfony.com/doc/current/frontend/encore/installation.html
 
- Auth
https://symfony.com/doc/current/security.html
https://symfony.com/doc/current/security/form_login_setup.html

- Service Mailer
https://symfony.com/doc/current/components/mailer.html

- FlashMessage
https://symfony.com/doc/current/controller.html#flash-messages

- Service Custom
https://symfony.com/doc/current/service_container.html

- Listener Doctrine
https://symfony.com/doc/current/doctrine/events.html
https://www.doctrine-project.org/projects/doctrine-orm/en/2.6/reference/events.html#lifecycle-events
- Listener Kernel
https://symfony.com/doc/current/event_dispatcher.html
https://symfony.com/doc/current/reference/events.html